香港有幾多人唔去石垣廣島就會冚家產？

香港有幾多人唔去石垣廣島就會冚家產？
如果唔係既話， 點解要為左去石垣廣島就買快運冒delay, 取消航班風險

唔好講到剩係港人會去啦，大把地球豬都狗衝緊

之前坐快運去越南 半機人都係鬼佬泡菜日本人

但我只係見到班大種乞衣狂罵快運跟住再繼續買

唔係㗎
某啲人眼中犯賤係香港人專利